[共同抗疫] 屋企人同事確診，公司今日仲如何工作

屋企人同事確診，同事無報公司地址同資料，所以衛生署無跟進
公司今日如何開工，樓上樓下無人知大家都係用同一部電梯

咁大個防疫漏洞，唔社區爆發就奇啦... ...

p.s. 香港人真係好鐘意翻工

公司今日如常開工，樓上樓下無人知大家都係用同一部電梯

其實大把係咁

五百單未知住所, 大部分本地個案

新常態

你地唔攬炒爆多d 我地邊有得wfh